香城教育電視已被大公報點名批評

點名片段：

全民抗疫時刻，黑暴勢力卻趁疫亂港，網上更有「黃色文宣」企圖借「教育」的名義荼毒停課在家的莘莘學子！近日一個由「連登教育電視」改名為「香城教育電視」的網台，在視頻網站上發布煽動仇恨的疑似兒童教材，宣揚仇警、攬炒和反中，更揚言要「香港人報仇」，由於採用動畫形式，洗腦對象包括幼稚園學生。教育界人士直斥，該網台煽暴荼毒學童，十分可恥，促有關部門報警及申請禁制令，以法律行動取締無恥網台惡行。/大公報記者 殷向善

近日一個名為「香城教育電視」的網台，於YouTube頻道上發布一個以兒童和卡通動畫為切入點的短片，使用如「黑警」、「政府迫害」、「罷工罷市逼政府解散警隊」等仇恨詞彙，意圖為學生洗腦，煽動年輕人「報仇」。
幕後黑手為一班理科生
教育局發言人昨日澄清指，該段由名稱類似「教育電視」機構上載的短片，完全與教育局無關。發言人譴責該短片內容偏頗、失實，並扭曲價值觀及散播仇恨，令人擔心會對兒童造成不良影響，並表示當局已向YouTube反映，同時呼籲家長小心留意網上資訊，勿讓孩子受不良意識荼毒。
大公報記者翻查資料發現，「香城教育電視」前身為「連登教育電視」，由「連登討論區」巴絲打開設，背後並由一批理科系學生操控，透過不斷吸納「新血液」加入，假借「調查還原真相」進行反中亂港的文宣工作。該網台於社交平台的資料顯示，該「非專業電視台」成立於去年七月，打着以「透過科學知識調查社會事件」之名，在多個網絡平台發布內容偏頗的貼文及影像資料，其宣傳極盡煽動仇恨，更揚言「香港攬炒先至係出路」，將暴徒塑造成手無寸鐵的「抗爭者」，明顯針對警察以及反政府，甚至反國家。當中不少配有英文翻譯，更誘導出「讓其他國家出手救香港」等荒謬言論，意圖潛移默化向年幼學生洗腦。
與外部反華勢力呼應亂港
資深一線教師、教聯會理事李曉迎指，該網台利用「停課不停學」學生需要大量自主學習期間，意圖將大家集中抗疫的視線轉移回暴亂事件上，用更加露骨的輿論煽動仇恨警察、政府，甚至反中的情緒，行為十分可恥。李曉迎分析道，在當前疫境下，此類行徑明顯在與外部反華勢力互相呼應搞亂香港，是「此地無銀三百両」的做法。
教育界促當局執法取締
家校會主席湯修齊表示，去年社會事件之後，教育界其中一項最重要的修補工作是教育學生摒棄仇恨，培育學生以愛和同理心去對待所有人，該網台以所謂輕鬆及嬉笑怒罵形式的節目去宣揚和美化「報仇」，令家長們感到震驚及憤怒，他呼籲當局應該採取更積極的行動，例如報警、申請禁制令及其他法律行動將這個頻道取締。
湯修齊建議家長應盡量利用現時更多在家裏與子女溝通的機會，討論社會每天發生的大事，防疫關注，以及中國人的傳統美德及道德倫理關係，盡量為自己的子女打「道德防疫針」。

敵人反對

Comment like and share + subscribe !!

原來可以咁樣幫還押手足

黨認證，做對了

兩隻5毛狗經過

黨報認證

又一認證

藍絲報警未？

幕後黑手為一班理科生

睇到依句笑左 讀理科都有得標籤? 文科玩政治抗爭先最撚癲wor

多謝認證

係咁認證香城教育電視

又搵稻草人

HKGeTV

琴日教育局沖完出嚟
今日到大公報
黨的認證，代表做對了
快遞commnt like share啦

推阿！！

香港嘅電視

Agger
黑人問號 係咁老屈人煽動仇恨
人地話要獨立調查委員會，班藍絲文盲

推，敵人反對，我地大大力推

你開頭夠無話港獨啦
有理無理塞你帽子先

敵人反對就岩

又曲線宣傳

不過我而家支持港獨了

做咗咁耐終於有啲成績俾人睇啦

傳統美德
偷呃拐騙

又黎

佢段野都無例子，點解唔指出邊條片邊個位有問題。黑警都要港台拎reference，作為老師更要拎出證據先

黨認證 必須做

越鬧越紅

push

多謝幫手宣傳

你咁幫手宣傳法，我又share左比更多人睇

叫甘小文入主太公報啦

睇得大公啲人小學都畢唔到業
見到呢啲會好撚驚訝！

曲線宣傳係好事,但小心俾奶共youtube封channel

本來我有睇無sub，而家即刻又like又sub

按錯不推
推番先
大家快啲subscribe

條片好和理非，叫人要獨立調查委員會同埋普選 咁都扣佢仇恨

敵人反對 大大力支持
高度表揚 香城教育電視

如想支持我地既工作，可以透過
Buy me a coffee捐款（以美金結算）：
或
眾籌連結（以港幣結算）：

已罰

黨批評, 我地要大大力支持

求pin 樓主 香城教育電視啱啱仲派左3D print 蓋俾黃店 之前又搞免費VPN

蘋果立場報咗未，整爆個like數佢

Pinned
支持

香城關香港咩事?

香城電視 好波 加油 大家都要幫手分享多啲人睇

關文理咩事

謝謝

就咁教育界人士斥責
係咪我細佬讀緊小學都可以叫教育界人士

貼堂俾多啲人認識

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

要多d人識佢地啦

Liked , push

仲唔學似藍絲廢佬咁share出去

對家證明左香城對年輕個層好有影響力

其實可以點禁

應該好大影響
講事實都要搞人

正，支持

永遠支持香城電視同埋沖涼茶巴

Push

馬上like
教育好下一代

係咪真係要文科生出手可以議論到即刻收皮

個世界錯撚晒

做正經野就係咁比人拎出黎狙擊

啲警暴 政府貪污就提都唔撚提

細個以為睇電視劇先有

原來自己已經置身係社會嘅黑暗中

推爆

推

擺上黎宣傳下即刻比圍插，view數同訂閱應該升得好快下

建議取消強制教育
等香港人乜都唔識
只可以求黨派飯

話黑警濫暴=茶毒香港學生

多謝宣傳

乜鳩都話立法取締

支持

OK
敵人反對的

共產黨成日話人洗腦
自己洗足香港人廿幾年愛國愛黨都洗唔到
不如自己檢討下先啦

屌 條片咁多成2.2萬DISLIKE
乜撚野事

姐係代表我地要做多啲呢類片通！

易入腦同流傳！巴打們，加油呀！團結動漫迷動畫抗爭!

推自己

得到官方認證

我覺得呢個idea 有得諗，有冇巴打指教下！

紅喇

多謝大公

多謝大公幫手宣傳

「盡量為自己的子女打道德防疫針」
要教育下一代成為有良知既人
Cls

片同4 格漫畫都好洗腦

寫多幾首藏頭詩激下佢先

大家快啲CLS

上啊

其實佢地唔講根本係人知

得到認證，有用兼黄到金
有追開，繼續追

A

官方認證，繼續加油

想知遊行點報仇？

咁係咪廿三年前已經報晒仇？

死咗嘅手足好慘囉

有關部門報警及申請禁制令所以係邊個部門？

岩，我ig 有個黃絲漫畫家，佢漫畫入面啲道理真係直擊心靈

係咪準備拉admin？煽惑乜乜乜

咩撚都禁制令
不如禁制令禁止反對香港政府啦, 唔洗申請咁多張啦

Push
敵人反對

啱啱sub咗，見到佢哋TG有懶人包，求PIN方便巴絲

YouTube:

Instagram:

Facebook:

Twitter:

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link (2)
幫手每日 report 對家

宣傳

30萬人睇過

上位了

唔洗好耐熱狗就會出黎屌香城教育電視係偽黃，要批鬥

推啦

Push.

即係做得啱了

想問一句，香港教育電視唔係執咗笠咩？

又做對了.

可憐哪

認證

證明有用，刺到佢地痛處，文宣要由娃娃做起

同共產黨學的

官方認證

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力

大公報簡直係典範，又去和你宵，又睇黃色youtube

沖涼茶

唔怪得琴日咁多藍屍狗
原來有黨加持

原本都唔知香城教育電視

出名了

又係呢幾句但又冇理據去支持 on99

CLS

點名批評返大公報囉

tui

可以揚威海外，即係有彈藥叫外援

大公報持平咩

黃絲更加要睇，知己知彼
利：有睇cctvb新聞，大公報

繼續CLS

點石成金

有22k個支那假ac

唔係黨認証我都唔識
黨先係最大港獨派

做對了

敵人反對我贊成

點親名果d都係好野黎

佢好意思講中國人傳統美德咖喎，乜呢家既中國人仲有咖咩？有就唔會有武漢肺炎啦

禁禁禁，越禁越要睇，支共真係中咗計都唔知。

45K vs 22K

越反越多

S

藍屍吹雞輸左就搵其他方法搞好核特啊

即是做對了

點解我硬係明唔到藍絲啲邏輯
成日都好跳脫咁一下跳左去佢自己個結論

W

恭喜香城越做越大

我們做對

樓主貼黨媒可摸以唔好貼link，只copy全文，以防失手撳咗入去

多謝幫手認證

比人點完名就要幫手cls